其實到而家國際上除左美國都唔撚理我地 要攬炒就全世界一齊

癱瘓機場直到全世界跪低
呢個唔係攬炒 係重新洗牌

佢地要為自己既沉默付出代價

香港有理過其他被迫害國家人民咩...
唔好咁偏激好喎
只能駁同情
呢D邊有夾硬黎

個D國際組織乜柒都冇做過 有咩用?

你當世界第三大金融中心流㗎

我無野講
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0